[06-12-2016] 股市直擊+波神信眾區

破處開返次先

D7PCD9BC

😱😱😱😱

D7PC
D9BC

D7PCBC

BUY NG BUY 光菊 HO

D7BC

TIFA搭菊花

Do Lun lm

今日無圖🤔🤔🤔

有無其他網睇超金時間？炮友網無寫

超金改左做日曜
星期一暗
二火
三水
四木
五金

7.4358？

trader未瞓醒

Gap到啪啪聲

gap

忍者🐢

qq ng lun go 185

一年好似梗會炒一兩次

感恩節大賣？

185

勁價佢升八成

bc said 185

哪有藍染LLM

CHOW NG DOU

部機都冇

五號仔托呀 升番喇
大戶28000gogogo

ok gun

個日有個人上黎話想買5仔 個個阻人發達

一豪都叫春爸打

ME IS ZERO

OLD PAT PAT

1632

你d short call賣左未?

388俾D力得唔得

紅盒又賺

62.5 上月 65今個月
65之前有50%都平晒
你入價？

想short 銀魚

岩岩平晒

62.5 買5仔 而家大賺兩毛 點做好

超究READING聾係精神既

早幾日叫人唔好買 拋西瓜搵苦主

有小量入價,同佢博命
平左今月65開去下月65,67.5
sp就食晒未開

大唔大力?

點解財爺咁7，咁都比人陰到
呢d時間都咁唔小心，點玩呀

食花膠

財爺公關手段一流
政治手段三流

跟BC SC JO 5仔點算

LABA1 瞓住過

投降輸半啦

如果公關手段一流，又點會拒答

我講平時落區做果啲粉飾工作姐
入左立法會做既野我當政治果part 啦

Me is zero

三和ar仲有冇ching有

同胡官比
肯定九流

bc破功代表咩

27lp37
1928lc38

財爺三流政客而已
比起老鼠曾，智商同能力都好有距離

呢d明顯係智商的問題

呢個琴日表現哂出黎

大貓

好似準備大波波

BC

388 gap gap ok

金山橙

級數上有分野
香港政治人物中，老鼠曾係超晒班
泛民得楊岳橋似d樣

JJ狗

redbox2

幽默感品客係呢樣令佢有些少民望

在堆屎入面，佢咪有民望
所有不義源於一個不公義的制度
佢做特首，一樣變過街老鼠

特首呢個位邊個做都係過街老鼠架啦 就算比老鼠出黎做，佢有無足夠能力同北京bargain。
籌碼又比對上個幾任玩到無乜剩

制度不變 邊個做都係一樣

700

嘿嘿..

女已食

一晚七次郎

bc eat all

d7pc sin

N年前有堆五毫既貨....

〔體育中心／綜合報導〕南美足球協會今天正式宣佈，日前因墜機意外幾乎全隊喪生的巴西球隊查比高恩斯獲得南美盃冠軍，對手哥倫比亞國民競技則獲頒百年公平競賽獎。

查比高恩斯原本將在週三出戰國民競技，進行南美盃決賽第一戰，不過卻搭上失事班機，「22名球員、28名隨行與訓練員、22名記者與9名職員」在美德殷郊區墜機罹難。

國民競技在得知消息後發表聲明表示哀悼，同時向南美足協要求將冠軍追贈給巴西對手以表尊敬，今天南美足協正式宣佈將南美盃冠軍頒給查比高恩斯。

國民競技獲得亞軍，以及南美足協頒發的百年公平競賽獎與100萬美元獎金，表彰其令人欽佩的運動家風度。

南美足協表示，受難的查比高恩斯獲得冠軍外，還將享有未來參賽保證以及經濟上的協助。

乜水黎

你係邊個

兩個sir fly with

複製人

果個紅字係Mistery黎，好似係

今晚d歐聯好多例行公事

一係未見DH
一係未見DL

揀邊樣

why not both

咁刺激
D7BC

DH

JJ狗震夠未???

BC執筆時"不"是處男
BC"不"是初戀

bc play 9 us

佢打字，又唔係用筆寫，何來執筆呢

RED SUN PLAY ALL

索boss突破盲腸

屌, 抽到隻槍

QQ 幾時穿 190

185第一注

195 蚊已經接左2 手，留條生路，185 蚊唔接ok

GU ar....

銀魚突破金沙

gap die me
岩岩加左注

個色完全唔得

未平LC?

lc1928
lp27

me also add jor 27lp
gap die

說好的爆邊呢

dllm 點先book到天才bar
日日check都冇timeslot

覺醒素材降臨跌既寵唔駛進

好似好強咁

dklm...係就出埋堆機械人黎啦

堆機械人真係最撚煩...都唔知要食幾多十隻金番...

QQ 大平賣

insider lap fatfat la

跌唔落

琴日6蚊都仲有今日14蚊

195 買2手 190唔係唔買呀

5仔返56先再上？

邊有咁多錢溝貨

講起好似好耐無見過大屍D post, 樣子爸打有冇過到黎

58都比多

公司班友同我講
你無做茶記精神差左喎，你真係賤骨頭黎

我：今年b仔好似未出

霸氣

用B仔兇人正仆街

全日波幅唔夠150點

我差唔多日日都攞人民幣存入戶口

今日無啦啦用個銀行膠袋裝住我d錢 封口再放入櫃筒

發生咩事😳😳😳

拎b仔兇人，最少要你肯出b仔

理得佢，佢有比入數紙你咪得
如果懷疑係假鈔，你估你仲上到黎
有fd試過去投注站買馬，比人懷疑係假鈔
即刻搭左上館

留名

小小地玩下

基輔戴拿毛 10.5 角大

少少地即係10k🤓🤓🤓

窮拎買開10蚊

咁又係，外幣假鈔應該都唔敢實牙實齒肯定

應該要官方先決定到

岩岩收到SSD,用咩software clone HD好?
我幾年冇攪呢d野

Minitool Partition Wizard
早兩個月先clone 完，細去大，免費得黎簡單易用，epc 好多教學

thx

原來都係要自己進...D7死肥仔...

仲未收到

工商係快Ｄ

樂視呢間仆街捱唔捱到3季既屌
等陣執柒左搞到now冇得播真係屌佢老母

做野嘅地方都係住宅居

READING聾推廣

仲差光暗MK兩隻暗皮兩隻阿伯....

我掙條黑拉龍

我都係差光暗mk

我喺對面登時事台見到白仔電子報個舊ac復活

衫幻勢血再塞10個暗潛盾可以用生命值硬接暗皮

接佢過黎啦

范神都唔見左

蛇頭宮召喚

姨媽大～～～～姨媽大～～～～

聽朝先

老美同我狠狠V

日市唔夠150點
夜市唔夠50點
BC play all

咁我搵緊律師，二月或三月註冊
下年中至年尾擺酒
咁約左雙方家長今個月食飯
gf老母竟然同gf講要五十個禮金
我同gf講，我比夠一球你，你同你老母脫離關係啦
而家gf喪喊緊

未傾掂數咩

又係禮金問題

洗撚同佢老母傾，gf又企在我個邊
我最多比5皮，而家仲打算擺酒先比，即係2017年尾
而唔係註冊時比
我五皮都要你等多年

佢老母真係賣女咁款

錢唔係問題，我比得順唔順先係問題
我講過拎去地鐵站派
都唔會益佢老母

gf都知我性格同有幾唔妥佢老母
佢直情唔敢開口同我講咁

有時覺得你GF真係好可憐，跟著個咁gei阿媽

律師平日平d

三兩千無乜所謂啦，我fd律師黎，幫我搞
註冊求其搵日算，我當交待姐
擺酒影結婚相呢d註完慢慢先搞

好後悔咁遲先買個SSD
我用左5分鐘,行左出去就攪掂
之前成日覺得煩所以冇買

ho inch

你學下野啦
你搵左你條女未呀